啱啱PP行過有個巴打喊得好犀利...

我唔知可以同你講啲咩...
所以俾咗張紙巾你就走左...
But you are not alone

如果有巴絲經過PP
見到有需要嘅人希望大家可以幫下手

Push

有個有老婆有仔 都喊得好犀利

大家都忍唔住

我見佢得自己一個 其實好驚會有事
但驚自己講錯野